烏身整鏡頭麥明詩速刪疑似走光直播片

港姐麥明詩（Louisa）一向作風大膽，佢除咗語出驚人之外，亦不時會挑戰性感衣着打扮，不過每次都會做足安全措施，絕對唔會畀自己走光。但係呢日網上流出一段Louisa喺社交網開直播嘅片，片中佢着上一件鬆身白色裇衫，諗住畀大家睇佢練琴，點知佢冇扣到衫鈕，仲喺向前傾調整鏡頭嘅時候，唔小心露出內衣疑似走光。之後，佢亦好快咁用手遮住心口，並立即扣上衫鈕，仲火速喺直播後刪除短片。

其後，東網聯絡上麥明詩，她表示：「大家唔好諗得太多。（點解要秒刪片？）既然見到大家有咁嘅誤會，咁就以免大家誤會，我之後會再上載番條片。」

網絡孤島

現年26歲嘅「十優港姐」麥明詩一向真性情，而且跳舞、彈琴樣樣識，可謂多才多藝。不過噚晚佢搞名為「陪麥明詩彈琴」就出事。即晚嘅高登討論區，就有條佢教琴事前準備約8秒嘅片流出，片中所見麥明詩好專心係度搞好角度，準備直播出街。

當時佢身穿家居服，仲要只係零星扣了中間一兩燈鈕，下身就係一條粉紅色短褲仔。可能佢唔知道片段已經上載上網，仲好細心咁俯身係度調教鏡頭，咁就出事嘞。因為件衫領太開，加上佢冇乜扣鈕兼俯身，掩揚間就疑似露點。
到麥明詩驚覺已經直播時，佢急急坐好扣鈕，可惜為時已晚。條片已經刪除，不過已經有唔少網友下載瘋傳，討論區更有人開post分享。有網民就為事件作出調查，「歸咎」係麥明詩件衫太鬆，亦有網民話要睇就真係要考眼力。麥明詩今日短訊回覆傳媒話：「唔好諗太多啦！」而麥明詩嘅舊愛林作今日回覆《蘋果》話：「唔回應得㗎！」佢仲加個淚流披臉公仔。

You have 10 seconds ...

除定褲入嚟你比呢d野我睇

You have 10 second

睇到了

打左碼po出黎做咩

瘋傳?

有無rewind嗰張

睇左，係唔錯，露得自然唔造作

。。。

佢屋企咁大

有內衣怕撚咩 佢選港姐著泳衣上電視大把人睇過啦

拋磚

條臭雞冇波就收皮啦,

好正

Im

打左格仔做乜唔貼埋出黎

即你未睇條片

原片cap
冇打格
blur到咁

係

炒作新聞咁叫走光

無得曬太陽
惟有上網曬嗰 lin

陰影咋

住element 嘛 去過一次

點樣up上黎
真係似冇戴bra飛釘

好想屌

用你老母個閪up上嚟

無人up片既

屌你咁閪串

毛都露過啦佢

喊出黎
烏到咁底都冇野睇
b都冇

笑死 唔夾住嘅話 根本就無走光

原片???

原片

講左咁耐

老實點會益你班毒能丫

明詩粒的 是黑色的

佢十A車尾燈都捉唔到啦

屌你做新聞死臭雞

冇嘢睇嘅

嬲

孤島

睇到尾都冇嘢睇

好樣衰

揾唔到 賜油

who is that？

兩登都係咁幫佢賣廣告
有冇諗過收番廣告費?

朋友

Lilian kan都唔識？

真空

張gif 咁長做乜尻

叻仔 做得野
上面個幾個傻仔等bam啦

Lin都睇到 仆街喇

四頁圖都冇張 真係心噏

係咪得我眼有事咩都睇唔到

港女係咪都係黑lin

我都係隱約睇到粉紅bra 覺得自己眼有事乜都睇唔到

黑的子喎

偏黑

巴打勇救樓主老母 免受二度傷害

俾林作啜到黑曬

好撚黑

真空？ 搏咩呀？

黑色的

有鬼lin睇

其實有咩睇?

真空做直播

好似有野睇 但其實無野睇

褲黎

咩都睇唔到

內衣都要打格？屌你塔利班呀

真係疑似走光

10A粒的，是黑色的
成粒污積，我唔敢食
啊婆飲精液

波就有10A

我唔知佢係唔係黑的，
但咁嘅光線唔黑都拍到黑啦

再者黑又點 白又點？

逐格split黎睇都睇唔清楚
平平無奇

痴撚線,屋企唔帶bra都正常,玩直播唔帶,仲要特登咁做,明顯博出位

睇左勁撚耐先知原來係點

一係就無機心衰on9
一係就機心重

女仔屋企唔帶bra 唔出奇
但預左要拍片 唔帶bra 就

好大

間屋

好撚正喎 尤其是 GIF 見到佢fing咗一嘢，對奶搖一搖就隱約見到粒的

成日一滴滴

一生平安

lm

呢個有冇片呀清😂

啡啡地 真空 做佢屋企人真好

嚇鬼咩屌你老母

張gif睇到佢件衫係佢企定之後都隨住個胸左右晃動
更加證明佢係真空 戴左bra唔會fing到咁

間屋已贏

咪撚再貼杜小喬啦
好撚樣衰

林作就正啦

唔戴bra開直播
擺明專登啦臭雞

又多污漬 我唔敢食

視力差,比左都睇唔到

我住compounds呀

麥明詩

屌你成班毒l

唔好咁

好似有bra wor

有料

屌你老母咪撚搏上位啦
一個考試攞10A既人會蠢到玩直播唔戴bra?
既然你咁想上位我就幫下你推post啦
還掂我諗你都好想

麥明詩真係好撚正呀!!!!!!!!!!!!

我睇到好似真空！ 係唔係我眼花？

但有無可能係nude bra呀

lin位個顏色變得有d快

係咪得我見到好似有個bra殻 ？

佢唔算大波
見到對波尤其左邊根本無貼到件衫 中間仲有段距離添
似係因為佢個身郁而晃動姐

最後個frame(最後一次露)突然個波下面個位黑得咁快 會唔會真係有bra係度

成班專業人士學術研究

睇見班連登毒撚真係好笑
前世未見過女人粒lin 咩
咪又係黑媽媽一粒的
唔通會彩虹色咩 屌

真係露左點, 對波真空
波底有白色托托波, 有冇人知咩技內衣黎?

其實樓主我注意你好耐，本色我呢個人極度討厭網上色情，
見你係咁貼女優圖我心諗今次仲唔係有機會剷除你呢個高登敗類，
我見到呢個post好多的圖張張坦胸露臂咁，
於是開始睇下邊張露左點然後叫admin bam你啦，
屌你幾十張圖睇左我兩個鐘都未搵到，唔好話露點連暈都無，
我就死唔信邪download晒所以圖用Photoshop開，諗住放大一定搵到，
嘩點知我已經放到每粒 Pixel 慢咁去睇，乳房皮膚都係同一隻色，
點解會咁？小小破綻都會有掛?一粒PIXEL o者?
比我搵到一粒 Pixel 有乳暈就可以 BAM你嫁喇，
屌真係一粒pixel都無，
之後我打電話去問professor king點解人影相可以遮到粒點咁徹底?
佢答我有d女人乳暈比較淺色而且接近膚色叫我多加留意，
佢聽到呢單AV case後成個人好憤怒仲話要一齊幫手消滅你呢個杏家產咁話，
仲叫左佢好多學生，而家去左computer lab 幫手搵，每個人工作好認真，
一見胸部就放大到pixel size，今次醒目喇佢地，唔用目測！
係photoshop用支dropper 每粒pixel 查你 RGB，只要個顏色碼唔小小唔match就係乳暈組織黎，
今次師生動員過百人加上電腦用埋雲端技術，24/7 咁查緊你d相，
樓主你無嫁喇，你一定比我地捉到你post露暈相.我地隨時接受你挑戰，你有種就post多d曝露。

如果10A睇到都唔知好嬲定好笑
連登呢啲野可以每0.01s咁分析 比得上國防部

粒lin 咩色基本上睇個人黑色素重唔重就知

其實佢個樣無咩驚青嘅感覺 動作都好似逐步逐步咁做
會唔會事先已經練習左好幾次

btw 幅gif放大 50% + 25%速 + cut走後面

痴撚線

見你打咁大段野都冇人理你
等我做好心人啦
利申冇睇你寫咩

得我404

係,
但就算0.25速都仲係睇唔到粒LIN

cut埋頭個2個frame

留名

正路就應該去到中段,衫走光位從右去到左個刻最容易睇到,
但段片咁低FRAME都係算數吧啦

白色bra嚟
成班係唔係打得飛機多眼殘呀
驗眼啦

有無人有原片

講起走光
佢條裙面被當成蝴蝶結底褲仔都比人討論左好耐

但有次就真係比個19記者影到佢衫鈕之間入面個黑bra

咁黑既喂

仲有內衣當出街衫著 仲唔J死你班咸濕仔

超高清圖

都唔算黑
得對害羞的波仔

無人想睇呢個阿嬸呀 企開啲啦

有冇露毛相

其實我覺得似係貼咗黑色嘅乳貼
可能喺屋企想舒服啲唔想戴bra
而且又唔會飛釘
只係估唔到會走光

利申 絲

是黑色的

a cup

係屋企貼乳貼

其實我覺得似係貼咗黑色嘅貞操鎖

屋企無啦啦貼乜乳貼

件衫fing 姐 你諗多左啦

佢同社小喬一樣 都無野可以睇 走唔走光無所謂啦

鬼妹仔性格bra都唔著
鬼會同你貼乳貼

平時屋企梗係唔會貼啦
而家講緊佢喺屋企開直播呀

露出內衣遮

J左

其實佢件衫會郁純粹係佢件衫既設計中間啲鈕重啲所以先會墜落黎同埋左右郁 講到好似因爲佢大波先fing 真係笑出聲

又一個青頭仔

烏低身都咁平， 唔會掛

如果係對波令件衫郁咁佢對波要勁大喎

有bra 有咩出奇

係屋企唔戴有咩問題
開幾分鐘直播姐
做節目咩
小題大做 on9仔

明眼人
一睇就知

利申女人

幾時到fyy啊

對奶無搖喎，巴打

係件衫搖咋

一齊

咁講真，屋企自己地方著得隨意一D都正常
不過朋友們原片呢？

上位真容易

高登快過連登

溝都要打格

你返屋企瞓啦，出咩街姐

就算你話佢專登都好，又走得幾自然，睇到同睇唔到之間好難做到

此風可長

同埋呢啲波仔著呢種質地嘅衫做直播唔戴bra真係未必知啦

可以就到個角度露少少畀人估係咪lin，而又唔係成對波打晒出嚟好明顯睇到lin，仲要act埋個反應，咁佢都算係幾勁

agger

乜都陰謀論

係咪我太善良，睇左好耐都唔覺眼粒的喺邊喎

粒點喺邊？話睇到嗰d咩事？

林作唔係有家底，佢會埋身？

又係呢條臭雞

移花接木！

睇到眼殘

小題大做 負皮係我比嘅

收皮啦

好想flirt佢牙

無人逼佢做偽人架喎

幾個鐘先得果兩三個回覆，又無片，又唔係靚，有咩理由熱門左咁耐？

老連一定有私心

露就實有露，裡面真空
但係條片又濛，過程又得嗰半秒，露左乜都睇唔到啦

又想做雞，又想拎貞節牌坊

有咩睇？

講出左個重點

幾時整埋4K修復版

睇唔到 2018 仲係噤低清

呢張都有rewind

求高清

佢真係正

想同佢一齊開懷大笑

rewind個張又好似真係見到真空咁

似真空 但又咩都睇唔到

勁

想同佢瘋狂flirt

明明係lin
睇到尾丫
有凸點架

20幾歲人 咁快黑左

WFC

唔似喎認真

最衰係林作

全部窿試過晒

咁其實我覺得佢係圈入面比較少造作的
10A呢個名都係班雜誌成日幫佢改

人地都間接認左,算啦

冇認露點喎

有冇人同我一樣 全部404

可能女權至上

響街睇到龜頭出咗少少精出黎

J 到出血

我都係

又矇又得果幾個 frame

J埋依張

如果佢言語挑逗你咪射左
掂都唔洗掂

有冇巴打再貼過呀

就快連床都落唔到

“陪麥明詩繼續練琴”

今次密實咁多

兩大滛娃

佢有好多部琴？

胳肋底

如果可以慢鏡就好

女仔係屋企唔帶bra,好似仔唔著衫咁 正常
睇條片好似個波細左

蝴蝶 正

你有貼？

咁細遮黎做乜

好黑